嗱我就中立嘅 總之搞到股票跌就係唔啱

「最唔忿氣係我，咁辛苦儲了咁多年錢，好努力才有今時今日比較安穩的生活，我嫖、賭、飲、蕩、吹都唔啱嘅，好基本的生活就得，你點解要破壞我生活？依加我收成期吖嘛。」陳健波稱，自己代表大部份中產的心聲。

我同藍絲傾都會用中立立場，話自己只係想搵錢，中共、親中派唔好政治化

要令淺藍變中間派or黃其實唔難，大家可以試吓

收成期變收皮期

搞搞震

[文宣方向]利用武肺解決惡安法

我同股票跌同班藍絲商家比
呢個槓桿真係好做得過

波波收成期d錢無啦

藍絲話唔關中國事 大戶影響only
一齊同我燈 恆指一定守得住15000點

中立等於深藍

跌咪跌囉,好出奇呀?
家陣你係咪想搞事?係咪做架兩?係咪尋釁滋事?